去機場夢遊好吊鬼！

話說今日去左機場夢遊
之後想打電話同班朋友會合
身邊好多人都打唔到電話或者上唔到網
我打通左
但唔係我朋友聽
而係一個女人聽 我係咁「喂」對方都聽唔到我講野
第二次係一個男人聽
同第一次一樣情況
真心好吊鬼！

大家小心D，懷疑比人偷聽電話！

p牌仔上

可推可唔推